一人一個滅蚊方法

啲蚊成晚飛黎飛去 冇教好訓...拍又拍唔死 噴蚊怕水 開燈訓都試過唔work 有咩建議

同佢地隻抽

利申徒手捉

飛得好快 琴晚捉左3hr

今個冬天殺左5隻了

搵個惹蚊嘅男/女朋友瞓隔離

那有女

我可以做樓主男朋友

你惹蚊嗎？ 唔惹蚊我唔要

唔惹 但我真係好愛樓主
尤其是你惹蚊嘅時候特別性感
捉蚊嘅時候特別有魅力

你唔惹蚊完全吸引唔到我 比個原因我點解要比你做我男朋友

我可以幫手拍蚊 多個人多對手

你有幾多對手

咁要睇下有幾多個人想做你男朋友啦

我有無法可修飾的一對手

你有興趣？

我可以幫你拍死啲蚊 不成功不收費

帶出溫暖永遠在背後

成功收費幾錢

有興趣搭嗲多啲

樓主get唔get到個double meaning
首歌係真的愛你

住酒店？

唔同年代 sor get唔到

1蚊1隻蚊 5蚊一隻龜 10蚊一隻龜
以前我間房都好多蚊 而家想搵一隻打都無

點解而家冇？ 想打過黎幫手打

真係好想同樓主棍撞棍

見我咁有誠意 俾個機會我啦

好 點聯絡你

醉愛打蚊 留tg

聽日子時 上連登 就會聯絡到我

幾時係子時

入住高級住宅區

2300-0100

好 不見不散

不見不散

殺咗隻，又嚟多隻

宜家打蚊打到有技巧

學我

子時喇

遲左啲喎，不過總算你黎左

有時差

唔係香港咩你？定係俾蚊咬到你跌左去第二個時空？

香港地區性時差

今日又因咩事唔去瞓？

平時夜晚俾蚊咬得多
習慣會放碌電蚊拍響床邊

有蚊wing 耳仔或者塊面
就由上而下咁 bang 落塊面度
或都打橫面上掃過
通常都一嘢搞掂
電到隻蚊著埋火
輕輕拍下床邊彈走蚊屍

仍然有睡意下又可以瞓個安樂教

但係凍又剩係凸個頭出黎就得姐
依家咁鬼熱，巴打們有乜方法

一打完篇嘢就見到隻仆街蚊
今晚又唔撚洗瞓

有甲甴飛左入黎

我相信呢個唔係主因

你覺得咩係主因

會唔會瞓到一半轉過去電爆自己
我諗可以用十個電蚊拍係你張牀擺陣⋯⋯

掛住我

係呀 出黎見下面？